NBA欠curry一個fmvp

收皮啦 同痢狗仔講利物浦欠謝拉特一個英超冠軍有撚分別咩
勒殺手感仔

利申：痢狗仔

咪係 街童style